誠意討意見,小弟拍左條片係落粉嶺聯和墟問人O個區有咩好食既

純粹拍完誠心分享
想聽下意見

睇完想去試下
利申 冇去過粉嶺

會唔會有其他區？

把聲好煩
不過如果因爲未變聲 就當我無講過

會有呀
下星期

下次用變聲器啦咁

討意見

都幾有趣,起碼唔會睇睇下想關左唔睇

聯和真係講到口臭 次次都係個D

有無其他地區

留名

暫時拍左五區
會順次序一星期一條
粉嶺、屯門、沙田、荃灣、西貢

想睇大埔

下次補

群記已經好快賣晒
仲叫人黎有咩居心

牙pat

唔好牙啦

個個都拍聯和片 條條片都同一樣內容

所以仲有其他區

巴打幾靚仔 可唔可以join你地個production ?

咪玩我啦

基味濃

Seriously can I?

Hehe

我地小規模製作、無錢架

你係邊個？ 咩背包個個？

我地係四仔工作室
由四個男仔同一個女仔一齊拍野既
呢集係阿pat（即係白衫個個）做主持

加油 幾好睇 但節奏有點拖

區內人表示食到厭 加上怕咗啲街外人所以唔會幫趁啲推介

阿pat係咪之前有喺twitch直播嗰個messi patpat?

多謝

係呀係呀
你好

北區人, 聯和真係睇到厭, 對荃灣有興趣, 加油

好～兩星期後就出荃灣

喂！hello ar
咁都相認到
舊讀者？

粉嶺淨係得聯和墟？有心發掘就去下第二邊啦

咁我個遊戲規則係問路人有咩好食丫麻...
咁個個都答聯和墟我有咩辦法wo

咁啱上飲食台
見到條片熟口熟面
有幾難認

講還講，個樣唔洗咁衰衰格格既
我又無隱瞞

嘻嘻

知道想做到即問即去嘅效果～但係成件事好亂，食物太少同埋d野食好普通～我覺得如果想做得高質食評，要對食材有d研究，又唔怕無野講！對話內容可以高質d！同埋可以做下上下把！同埋好gay

明白，多謝你既意見
不過唔明咩叫做下上下把

姐係森美小儀咁